IELTS 有乜參考書好

other than past paper

past past paper

睇多D MEMES

有冇雞精玩下

兩個禮拜內考又想升分咪喪操PP
將所有野轉晒做英文 24小時都係英文環境
EVEN 諗野講野 都係再用英文試多次

應該比唔溫會多0.5既(唔計1升1.5)

例如 writing task 1
完全可以倒模

IELTS 都要溫

利申writing 得5.5

真係想花時間令英文進步定係純為考試？

Exam only
谷分

相對範圍係比較窄
但未見過有人真係好成功倒模到
如果得
大陸人個 寫作分會不得了

重點係task 2

都佔1/3
如果倒模倒到有個7
平均都唔會writing得 4點幾分

你可以睇下幾條youtube片聽聽點考writing/speaking，參考書冇咩意思